```html
<html>: Этот тег определяет начало и конец HTML документа.

<head>: Этот тег содержит метаинформацию о документе, такую как заголовок, ссылки на стили и скрипты.

<body>: Этот тег содержит основное содержимое веб-страницы, такое как текст, изображения, ссылки и другие элементы.

<h1>-<h6>: Эти теги определяют заголовки разных уровней, где <h1> - самый высокий уровень, а <h6> - самый низкий.

<p>: Этот тег определяет абзац текста.

<a>: Этот тег создает ссылку на другую веб-страницу или ресурс.

<img>: Этот тег вставляет изображение на веб-страницу.

<ul> и <li>: Эти теги используются для создания маркированного списка.

<table>, <tr>, <td>: Эти теги используются для создания таблицы.

<form>, <input>, <button>: Эти теги используются для создания формы и элементов управления вводом.
```

## Создайте html страницу на произвольную тематику  
### Об игре, Портфолио, Свадебный сайт, Мероприятие или конференция, Ресторан или кафе, Онлайн-портал для новостей или блог, Личный блог, Страница продукта или услуги, Сайт для некоммерческой организации, Личная страница, Информационный сайт посвященный определенной тематике


1 Создайте простой HTML документ, используя тег `<html>`, и добавьте в него другие теги для создания структуры страницы.

2 Внутри тега `<head>` добавьте тег `<title>` и установите заголовок страницы.

3 Внутри тега `<body>` создайте заголовок страницы с помощью тега `<h1>` и добавьте некоторый текст в абзаце с помощью тега `<p>`.

4 Создайте заголовок веб-страницы с использованием тега `<h1>` и добавьте подзаголовок с использованием тега `<h2>`.

5 Создайте несколько абзацев с различным текстом, используя тег `<p>`.

6 Создайте ссылку на другую веб-страницу с использованием тега `<a>` и установите значение атрибута href в URL страницы.

7 Вставьте изображение на веб-страницу с использованием тега `<img>` и установите значение атрибута src в URL изображения.

8 Создайте маркированный список с использованием тегов `<ul>` и `<li>` и добавьте несколько элементов списка.

9 Создайте таблицу с использованием тегов `<table>`, `<tr>` и `<td>` и заполните ее данными.

10 Создайте форму с использованием тега `<form>`, добавьте поле ввода с использованием тега `<input>` и кнопку отправки с использованием тега `<button>`.